將軍澳好走啦，聽日各區拉人快閃易好多啦

撚咗狗係咪走得先